近日快餐 餓撚請入。。。

呢幾日就係食呢啲

八方雲集

尋日肚屙所以求其食

食完即痾

今朝仲有少少屙

召喚南哥

召喚弘巴

又要諗晏晝食咩好

大快活

嘩

你老母收皮啦

好遠呀

呢排食啲野好 ，除咗大快活邊爐

比上格床條鬼妹三點返到黎嘈醒左，餓到仆街

餃子我都好鐘意

食鬼妹囉

睇到個樣之後，還是不了

終於出現 好掛住你

學我食粥啦

乜野呢幾日
你日日都係食快餐架啦

原來會有人掛住我架

減肥？

你又講得啱

好過無啦

咁似糖水嘅 中間嗰嚿係木瓜嚟